一人一個朋友間孤寒嘅行為

食飯畀錢，每人夾80蚊，個fd攞張100蚊coupon 出泥，直接畀自己嗰份，要我地畀返廿蚊佢